［Excel vba user form] 求救 請問有無excel 大神

我整左個userform 黎入data落個worksheet到

咁我入日期果欄既cells 就set左date format dd/mm/yyyy

如果我經userform 既textbox打 1/2/20 佢就自動變成 01/02/2020 但如果我打 19/5/20 佢就唔識轉format! 仍然show 19/5/20

但如果我唔經userform 直接係個cell打 19/5/20 佢會識轉做 19/05/2020

點解會咁

唔教你

Pleaseeee!!! 我r到頭都爆

post你個program 拎user input 段code黎睇睇

最好全部code 都post

來來去去都係format問題者
唔係textbox既format就係cell既format
你輸出係個cell到有冇轉format

大你老母神